WhatsApp又係到傳Tue Wed停工停課停市？

唔知邊個又係到傳來傳去
想問下各位，可能性有幾大？感覺停課有可能，但停市、停工都只係吹出來嚇人

聽日一撚定要夜晚18區開花

快d 放去藍絲group

好假

唔信

政府就係想止暴又唔影響經濟

如果係咁一早出宵禁啦

轉比藍屍

想人禁錢清超市喎

死5毛又傳假野

停工停學咪姐係叫大家出黎示威

係就快 等緊停市

山竹之後都冇停咁樣會停

政府帶頭停黨鐵先

所有示威者手上物品都當武器
好假雖然依個弱智政府真係有機會咁做

JM9

好假
但藍絲實信

真假屌你

一日未講一日唔信....

警嫂，藍絲齊出賣入醫院治療示威人士，FC

^_^